因為波衫先鍾意一隊球隊

是否膚淺🤔

愛隊件波衫柒，會唔會唔買?

曼連頭一兩年個雪彿龍logo好柒，成個救護員咁
所以淨係有條頸巾睇波帶

有簡體字

多蒙特